又有膠人扮其他組織攞credit打飛機

的確有三藩市香港人團隊喺背後推動，不過唔喺佢哋

推

FUCK THEM

玩鳩佢